馬會又派錢

今次馬會真係開錯盤派錢

利而家個勢 一睇就知係不敗奪冠
鏝就算主場都冇太大優勢
地理位置嚟講 曼市同利物浦根本就喺隔離
利都當咗半個主場嚟打
再加上近期鏝主場都可以輸俾水晶宮
就知鏝喺主場都係會俾猁㩒住嚟打

馬會咁都開3.25客勝
其實等於派錢
就算你怕利好保守求和
讓盤都仲有2.07倍
真係怕嘅 仲有讓球1.78倍

我就借咗一千萬買客勝
約咗經紀星期五睇樓
咁多位巴打
做人做狗自己揀

留名又燈

ok gun

收到

我係你就買大啲
根本必賺

留10蚊聽日食m記好過射落海啦

買十蚊星期五可以食三次m記 何樂而不為?

跟

你好彩 狗會仲柒吓柒吓未改賠率
好快啲買

馬會真係有良心
鏝輸到碌撚咁
利就半場已經大炒馬撚
都仲開利受讓
唔好再話買唔到樓

巴打識啲嘢
聽日大家齊齊睇樓

跟左 樓主諗住睇邊區啲樓？約左aa狗聽日去睇君臨

約左經紀睇樓主層樓

加多注 全港十八區各買一間都得

鏝狗不願面對現實

同意

屌
睇錯做沙基利

咪撚燈
重注左利

真心
我都重注咗利 聽日就fatfat

已經由3.25降咗做3.2
馬會都悔改啦

已經由3.2降咗做3.1
馬會都悔改啦

已經由3.1降咗做3.05
馬會都悔改啦

咁你買咗未

咪燈啦你老味

飛呢 燈神

ching sick ball

理性分析

未買嘅快把握機會

客勝得返3.05 都好過冇

馬會咁好死就唔會啲人輸到仆直

樓主輸咗係咪IFC見

其實邊有可能輸
有哂分析

支持

我唔貪心,利嬴鏝1粒就夠

代狗會多謝咁多位

收錢收到手軟未

嗯

馬會cashed

仲唔快d睇樓?

咁就冇左一千萬

真。理性分析

樓丘下去係咪搵緊樓

跳

笑死 有曬分析咁燈

收到風樓主連去IFC嘅車錢都無
行緊路出ICC

屌你老母

你唔開呢個post 咪無事囉

燈死哂全家

死全家啦你

其實有包底買返利拎冠軍就一定翻到身
而家都仲領先緊4分驚閪咩

利跟住落嚟得返車有威脅少少
4分優勢冇得輸

車都算有啦，應該贏左

推

睇左未？

樓主原本冇樓
利拎完冠軍就會有

還錢

我發現你個撚樣一出post 一定開對家

出少句聲啦

on9

樓主個層30年公屋黎

睇樓未

樓主發咗達唔理我地？

買利奪冠啦仲喺到鳩嗡咩

利記奪冠之後應該過咗資產限額冇得住

同經紀睇深水埗劏房

燈閪

業主約咗經紀帶人睇我間劏房

燈

就嚟翻身
利物浦英超冠軍 1.65